點解臨近冬天 就想收埋自己

嗚

但冬天係戀愛嘅季節

好凍，好想攬攬

想同女女攬攬

如果你係女女 俾叔叔我攬攬

因為係時候冬眠冇咩事我訓先啦，春天就會醒

我仔嚟，畀你攬下啦

想上絲打張床一齊瞓

躝！！！

考慮下小妹？

咁隨便，一定唔is好女仔

冇位喎

逼啲咪仲好

只收絲打

落地獄

冬天只係想瞓覺

係 哩係被竇好暖

我已經上網睇緊電暖墊

唔洗啦 我暖過電暖墊
諗諗佢

依個叫圍爐取暖

圍肥取暖

冬天肥嘟嘟幾好呀

一齊匿喺被竇

夏天典蒜

淨係想同絲打匿

收你老母

你無句句啄住我喎

你夠脂肪冬眠了

陳庭佳

佢雞泥
最愛啄人

你是腸

最賤格

你好撚煩

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌屌屌你屌你

100 0啊

Bam我

做朋友？

50

肯躝未 無人鍾意你

喂喂 無入我地頭搶我絲打好喎

我以為你唔要

無就無啦屌你老母

我全部都要

林鄭一日唔躝我都會繼續留守

係咪受咗咩刺激 講黎天天

😂👌🏻

更年期系甘

好正常

你慰藉下佢

點解要懲罰我

唔係喎似有喎

因為你是腸

你肥仔泥
等你做

=.= 似你老母

我都有選擇權架...

肥仔沒人權

唔洗咁怕羞
收收埋埋好辛苦
我幫你call help4suicide

腸都沒

唔好爭喇
掉落海算啦ok?😂

海嘯....

我食到好飽

去屙屎

谷住谷住

啲屁一定好臭

啱啱哥哥先話難以置信

你帽再撩鳩我啦 我走火喇就 屌

好啦⋯⋯

求下你 唔好投降
想睇走火係點

個個都知係我唔知

腸T..T u know xxb?????

我驚⋯⋯

死撚咗佢就最好

知少啲唔好咩

XXL我就知

大姐姐嘅胸懷一定仲暖

無腸用

我唔知我咪on99咁諗咩事

仲好軟熟

屌你老肥

我 塞個頭入我波度 我大波

原來佢係難以置信

on99有咩唔好？？

我應承我乜都唔做，只係攬攬

係咪好想知

我唔講^^

唉算啦，男都可以攬嘅，我只係想感受人體嘅溫度

搞笑。。。。

Ok 😂👌

我想做愛 pm

我講啦🥺屌

唔好信佢 佢會走火

諗起ching因住中流彈
屌 唔想諗起 夾雜就諗起diuuuuiuuududduu

剪指甲

我貼我手整心心出嚟 支持

做咩呀巴打，唔嫌棄我都有鳩，可以傾下偈

支持 快

唔好唔要我

無心

我唔想傾 我淨扑嘢好想俾大碌鳩插我個閪插到唔使煩幫我？？？？？？？？

幫你貼

我喺海外呀巴打，幫唔到你

ok

屌你老母

🤞🏼

你冷靜啲先啦

食蒜頭解油膩

你心地唔好

講下笑咋

我以後唔撚做好人

屌

話你又驚hurt到你

靜啦仆街

唉

救我

屌 我無乜耐性 就嚟講啲難聽說話

夏天都應該收埋

屌 好似知咩事 點救呀